---
layout: post
title: "Cuan_Bello_es_el_Se__or"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
<pre>
Cuan Bello es el Señor
Marcos Witt


//Cuan bello es el Señor
Cuan hermoso es el Señor
Cuan bello es el Señor
Hoy le quiero adorar. //

La belleza de mi Señor, nunca se agotará
la hermosura de mi Señor, siempre resplandecerá.
La belleza de mi Señor, nunca se agotará
la hermosura de mi Señor, siempre resplandecerá.

//Cuan bello es el Señor
Cuan hermoso es el Señor
Cuan bello es el Señor
Hoy le quiero adorar. //


La belleza de mi Señor, nunca se agotará
la hermosura de mi Señor, siempre resplandecerá.
La belleza de mi Señor, nunca se agotará
la hermosura de mi Señor, siempre resplandecerá.
La belleza de mi Señor, nunca se agotará
la hermosura de mi Señor, siempre resplandecerá.

</pre>

Letra: http://www.tusacordes.com/secciones/ver_tema.php?id=10844

Canción: http://www.youtube.com/watch?v=ZxpG5tdbYj0

Midi: http://www.ccjesucristo.net/midis/midis.html
